Reproducto de Canciones:

El reproductor funciona de la siguiente manera:
Las flechas izquierda y derecha sirven para adelantar y atrasar las Canciones.
Las flechas arriba y abajo sirven para subir o bajar el volumen.
El boton rojo a la izquierda sirve para cambiar la cancion.
El boton rojo de la derecha sirve para detener y reproducir la cancion. 

El reproductor ha sido realizado por Carlos Andres Ortega Yate- Codigo: 49424
![image](/uploads/4e922eeb90118a6eba2ca53fef98e08f/image.png)